有無人香港寬頻上唔倒網？？

由15/6/2017 嘅晚上8點到而家 點幾16/6/2017 都上唔倒網

打電話去問就話緊急維修，原先又話22：06整好，最後變成 22：06→23：06→00：06→01：06→03：06

悶死人

一樣 明明朝早仲上到
屌佢老母成日壞 2017年啦

終於上得返